今鋪媽咪麵會上神檯定連燈仔載入史冊

連登仔：trump贏
媽咪麵：biden贏

媽咪麵燈力失敗

輸比連燈仔

蕭生vs麵面

燈爆螞蟻後已經功力盡失

媽神咁黃，邊可能會B
佢B面心T

佢口頭話biden贏，其實心裡想trump贏

錯，邊個都冇真正贏過
有官司打
選舉難產
由法官決定要用到本來用喺總統死咗嘅繼任名單去確認繼任人頂住當先
最後係民主黨眾議院議長佩洛西頂當
喺重選期間做住臨時總統
民主黨上戰車

等陣啦，螞蟻式燈法
唔係贏輸
係難產呀哈哈哈哈
燒山點燈破燈都好都係估中/對家
唔會燈中難產呀
（除非本身只有難唔難產，咁無嘢好講）
用買波嚟講
唔係主定客晉級
係賽事無效呀